你班冚家鏟 講撚完「發貨」未

有人唔做要做狗 學撚埋晒支那語
我由細到大都係聽「出貨/寄出」
難聽啲就叫「走貨/帶貨」
但自從淘寶就個個都講「發貨」
我發你老母臭化閪咩

FB有個「我母語係廣東話」就個個都轉做icon
平日就「發貨/親/溫提」 屌你老味做人冇腰骨！
都唔奢求你地唔用淘寶 唔去喜茶啦
文化入侵對你地黎講都太難理解啦

但好好地講返人話啦好嗎
唉 已經一街蝗語細路啦

點解咁多負評

有錯字 非常唔好意思
知道自己有錯會去改
我亦冇提到 自己100%正字
最少知道邊啲蝗語就唔會用
但坦白講 有幾多人已經比蝗語渲染咗呢

對唔住 有錯別字會更注意會改好
但自己個人觀感蝗語比起5p字更討厭

用外語竟然會比錯別字更討厭?
真風趣

支持樓主
不過咁
d窮西鍾意喺字裏行間透露自己一屋都係支那製垃圾，咪由得人囉，唔好勞氣